懷疑有手足顯靈，求幫手睇吓

首先，條片紀錄咗唔同曱甴對記者嘅粗暴無理行為

但睇到 09:03 果陣時..

有個完全無gear，著黑衫嘅男仔，雙目無神咁企左係d曱甴記者之間

係鏡頭閃過之後就搵激都搵唔到個男仔

相信到今時今刻，一定唔會有記者連gear都唔上就上場，但就係有一個男仔無gear咁企左係中間

但片見到，個男仔企係度好似無人見到佢咁

如果有位後生仔，無gear咁企係度，仲唔俾班曱甴拉？

我睇完真即刻諗係831

我無辦法fact check到，所以想大家一齊睇下

係未真係有手足顯靈，跟住班曱甴

最後
.
.
.

光復香港，時代革命
解散警隊，刻不容緩

自推1/10

自推2/10

自推3/10

自推4/10

自推5/10

自推6/10

自推7/10

記者嚟

自推8/10

阻白車片,我自己推

好真實

記者 之前已fc

玩完風水未

我都有朋友話似記者，但果一下之後又搵唔翻佢
搞到好詭異

有無原片
影到佢之後下一秒就消失左
睇埋原片先知咩料

好恐怖

好似炒車係真記者

不過似係記者，岩岩比前面個人block 左，再下一秒就另左轉身

喂樓主
我乜都人睇唔到喎

如果炒車都好，我睇完好驚
大家當睇完算了，唔好阻住其他重要post

喂樓主
條片得條馬路咋喎